% Created 2019-06-25 mar. 14:36
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=1cm,bottom=1cm]{geometry}
\author{Pierre Wulles}
\date{\today}
\title{Mise en évidence de variations de flux}
\hypersetup{
 pdfauthor={Pierre Wulles},
 pdftitle={Mise en évidence de variations de flux},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.2 (Org mode 9.1.9)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
Version en ligne: http://193.33.56.184/report/report.html\\[2mm]

Le principal problème est souligné dans la partie concernant les soustractions des cartes, si l'on soustrait le run1 avec le run2 alors on obtient une carte qui a un peak de l'ordre de 60\% du run1. On devrait trouver quelquechose de négligeable.

Le run3 semble aussi avoir un problème, il ne ressemble pas du tout au deux autres.

\section{Convoluer et afficher les cartes}
\label{sec:orgaeb033b}
On peut convoluer les cartes par une gaussienne de largeur égale à la largeur du beam, soit 12.5'' pour les runs à 1mm et 18.5'' pour ceux à 2mm, on obtient le résultat suivant \footnote{Voir en annexe pour les figures nons convoluées.}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{convolved.png}
\end{center}
On observe de grosses différences sur le troisième run par rapport au run 1 et 2.
\section{Histogrammes}
\label{sec:org02c2b14}
On peut utiliser un masque pour isoler le bruit:

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{mask.png}
\end{center}

Cela permet de tracer les histogrammes du bruit:
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{histo_1mm.png}
\end{center}
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{histo_2mm.png}
\end{center}
\section{Soustraire les runs}
\label{sec:org69ac788}
Si l'on effectue la soustraction des runs entre eux on remarque que la différence est du même ordre de grandeur que le run initial:
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{subs.png}
\end{center}
(On a précedemment convolué par une gaussienne pour éviter tout effet de bord du au bruit) 
En résumé:
\begin{center}
\begin{tabular}{lrrr}
 & Valeurs au pic & Valeurs au pic après soustraction & Sigma\\
\hline
run1 - (run2) & 0.0024 & 0.0016 & 0.0003\\
run1 - (run3) & 0.0024 & 0.0018 & 0.0003\\
run2 - (run3) & 0.0033 & 0.0018 & 0.0003\\
\end{tabular}
\end{center}
\section{Données brutes}
\label{sec:org57743a6}
\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{raw.png}
\end{center}
\end{document}
